[COYS - 我好凍啊] 熱刺球迷吹水區255

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比
- Ryan Sessegnon 沙式朗
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯

真熱名單Update @20201018 連會員名, 68人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

我凍！！！

mount茅撚到

推

新post lm

🌭

我凍

車狗真係好黃

孫嘥咗

Lm

今場咁遲都唔出lm?

紅未

懷念lml

對面芧完仲會講自己被害 笑撚死

Mount咁樣伸腳

對面黃多個就要罰錢

兒子唔起腳

大家學下波台+2gc啲面皮

軌Post

錢對面大把

唔好講，真係凍

只要Lo唔係嗰度出現就唔會比Mount踢

foul 18:5

一定係垃圾熱踢法惹火引到對面咁多黃牌

平心而論 今日zouma同施華都打得好好 好多波都比佢地閘晒

我仲著緊背心

堅係豬腦
屌喇星

換豬腦，要冇分了

我無著衫

今日son kane好靜

準備比人456

豬sir來了
熱狗要受死了

豬了豬了

輸波啦

科真人又大隻，又靚仔

好多波比佢地閘左 佢兩個都去唔到

足總又偏幫熱狗

車狗碎牛粥條弱智仔

lucas 同大師兄無得出

豬了

豬腦來了

對面重點son kane 放芬仔
所以今場芬仔個威脅都大
但佢把握唔到

Lm同維尼收屍呢

屌你老母dier死撚左佢啦
咁簡單既波都比唔到位

豬腦來了 準備全失3分

我準備好輸了

臭都開始攰求神拜佛佢唔好腦短路

屌你老母dier 又輕鬆傳失

我熱今年要雙冠

屌你老母Dier 幾多球呀？

摩佬做咩呢場儲印花

屌你老母迪亞

Dier 真係嘔血

換人未啊

亞伯拉罕

摩佬真係想擰1分算

其實你做乜啫

買主win先

dier神一場鬼一場

隊長

佢咩迷嚟

好彩隊長救到

平安鐘

我有輕度智障 但唔小心中出左佢老母 唔好怪佢

外來人，你想點

咩迷重要咩

好彩

1分我都收貨

dier真係痴撚線
定係色盲認唔到衫

平安鐘呀

放mount右腳射係咪傻撚左

歐霸加英超

佢急屎

重要呀
佢人接返佢返去

block咗佢算啦

我寧願佢去痾
上場都係對車仔屙

龍跑前咗

換走左ziyech入Kai

椰子走 入Havertz
好似冇咁驚青

咁對面拍到無計啦

沖咗去痾尿

仲有兩個換人留返下場 ???

孫

Havertz儲咗幾個星期精
今場屌撚穿我哋

下半場冇射過波

換人啊

屌仲有 harvertz

下場又真係可以換五個噃

咁都唔換b仔出lm

咁樣解圍，應該守一分算㗎喇

英超賽會ok咩？

摩佬今場做咩

得喇咩？

定lm有傷？

下場對LASK噃

dllm摩狗換人未呀

下場歐霸

歐戰

係wo

屌定先應該差唔多

消極守一分比人絕殺 兩個換人唔變陣 垃圾摩佬

搏一分都換防守型前鋒lm幫手跑下啦

agger

其實係咪Lm唔fit

Pinned

下場係歐霸

劇本found

好假呢場波

熱擺明唔想贏

集中呀屌你班仆街

換BD

想等90+換人晒時間

屌換bd

想換BD
應該1分夠皮

傳說中摩佬唔想贏既波 佢都好小會輸

換bd條友真係想要一分

真係1分算

換b仔出bd算啦

話說牙龍比我感覺個踢波個性格似舊時walker

我熱！！！！！！！

dllm BD

咁我都可以贏兩餐飯

差啲心臟病發

但佢可愛啲
可惜可能十二月回家

覺得龍哥係後場帶波都幾危

龍仔有腦啲

摩狗賽後又扮能晒野架啦

技術好啲硬件差啲

幾好勇鬥狠

都唔怪得佢
本身都預俾人456

又平安鐘

臭頂贏住烏

回購唔係只限夏天咩

無左打親熱狗都爆seed既金章安
我都無預456 但無諗住可以穩守到

我熱幾時衰到要踢呢家波

1分可接受
但出bd係未真係有能力守到1分？

好似回購只限夏季轉會窗

邊撚個話摩佬波悶
我睇到就嚟心臟病

好彩呢下龍仔醒幫b仔頂咗一刧

好彩唔係荷B foul

差少少荷b會兩黃一紅

咪係

23 <> 5

下 熱刺廢架喎

依下牙龍醒水

做熱狗要有一粒強勁既心臟

你想悶悶地咁拎1分 定 過足癮咁失晒佢?

23 <> 33先岩

好刺激

每場都比人攻到咩咁

仲有個換人

失晒佢or 3分

如果踢到有成績 呢家波有咩問題

因為依隊叫熱刺啫

有預感係son換黑山

RODON 爆血

咁你好快成真

can ugly draw?

唔好啦

上下半場控球都係車 61:39 熱
但下半場睇落危好多

車仔又打人 第一場就比人打

噴血

荷B竟然頂到咁耐

Rodon debut算係咁

終於有人爆缸 屌...

補4分鐘

對面應該急過我哋

換lm

對面真 殺人

rondon好過開波個陣好多啦

90+4 12碼 1:0

都話Rondon係大連一方

屌，仲mma過我哋

90+先見到mola

還清筆數未㗎？

Lm入嚟

Lm 換son?

完全唔用bale

換son

係咪想lm 一扭十一？

吉祥物

而家要守呀Ching

純粹晒時間姐我覺得

lm

帶去角球旗

出Bale等於少一個守

又係近排先睇熱？

屌愛助攻

嚇死人咩

新人差d爆炸

Rodon

Rondon

揀個快翼入去搏亂都合理
bale暫時都可以做啲錦上添花野

屌

Rodon又爆

屌你rodon

戰術性失敗
戰略性勝利

rodon比人撞到傻撚左 ?

唔好臨尾爆啊

嚇撚死

集中呀

rodon真係要柒幾次
可惜冇得reg霸氣杯

屌 LOW

臨尾咁爆對新仔會好大打擊

don

LO呢下係想點

Lo呢球做咩尻

哂左球機會

Diu

屌 Lo celso

科>>>>>>>>>>>>>露當

呢球做乜鳩
人地送禮又送番比人

感謝你

Lo你又做乜撚呀

Lo 係咪幫人解圍

以為lm會跑？

lo又唔係射又唔係傳

盧登回陰

我諗係

比龍仔射啦 on9

屌 呢d波真係好撚嬲

啊

Lm爆入禁區咪好

改左名喇 好似

一分到手

個個以為佢射 不過一分都算係咁嘅

Lo celso

唉1分算合格啦

ugly draw

一分

龍仔上好多次都冇人比咁

屌你老母打利又炒高 佢緊張時刻就係咁

肉鳩酸

弱智rodon
弱智lo celso
真係激死

今場d進攻真係on9到震
除左臭開頭腳波 大家都唔知係到做乜撚野

Ugly Draw?

當同基佬個下打個和啦

下半場對面都攻得冇咁勁

不過算啦 冇比對面打死算賺到

輸好多？

屌，有1分算數

深夜閪波

唉屌本身有機會絕殺
不過算啦
呢場係應該draw

1分已袋

唔知到底係摩佬由頭到底都係想拎1分定點

想場波都好鳩

屌佢呢下100%要射啦

講真仲可以行出去離場都算執到

點睇都係轟想要3分多過我哋

摩佬 對林伯 仲未贏過

一分收貨
但鋒線起碼有三四腳波係要屌

去睇下對家點講先

悶到仆街屌你老摩
訓著左三次

差少少偷到3分

盧施素D決定都幾鳩
比古龍上重好

一邊一次啦

1分
弱智lo

明顯son kane比人mark實就唔識踢 仲有人吹奏摩佬教進攻好咗

唔射都分俾左邊啦

盃賽咪贏咗囉

12m計唔計

其實有啲位都幾消極
但進取得制應該會輸
一分算係咁
game theory

對面兩個中堅縮後 = RIP

1分 上番榜首

唔緊要
有一分
收貨了

留名

佢應該講90分鐘

其實要贏，應該都係主場個場嫁啦
作客贏車仔
得18年肥普個次

最尾lo真俾左邊就好了

呢場對面都好保守個後防都無壓上黎攻 搞到我地無位打反擊 b仔又唔生性

個場十二碼先贏，唔計，當打和

今場有kante 睇實Kane ，係難搞

科回家吧

我估摩佬計過1分都穩坐第一

快？

和波收貨啦，新仔中堅

係b仔攻差左d，但大家都守得好

燒味

一定係想自己做英雄啦 點知lm無跑

半場出到嚟摩佬諗唔到可以點攻咪搏一分算

下場英超對阿噃

古龍真係好撚勁
90+3重可以跑到對面禁區助攻

龍都特登行埋去lo度屌
lo只係🤷

佢上年俾林伯 outclass Tim

似體力下降多d 傳失好多波 之後有幾下攻勢唔錯嘅

真心don仲差過4th
差唔到係cvc級數

又1分大巴

不了 老豆轉左人

上半場啲組織同默契都好好

個場主場輸嘅話
摩佬躝啦屌

Son紅果場比對面踢撚到忟

無左佢兩個就唔識踢波咁 b仔無限失機
Lo最尾個腳

想扮細哨個球

咁諗，今場出cvv應該輸鳩咗

上場兒子打內切前插咁成功
但今場又叫佢打返翼鋒打邊

下遊球隊 怕咩

又可以坐多一星期榜首
除非李城對富臨贏7球

成場波

最似野既埋門已經係痴線佬個腳遠射
真係

下半場0射

阿狗一定要贏，仲要近排嘅阿狗⋯⋯

對隊廢到4,5場都入唔到生波嘅阿狗都輸可以執柒咗佢

新仔差D回傳出事

同一招對聖鬥士係無用㗎

有新老豆摩爸爸

係
人都放尾換就擺明轉目標要1分收貨

9場不敗

一陣人地出金章安姦返你4,5球你唔好喊

有lo

我一直都反他

金章安有個屬性加乘係：
熱刺殺手

好想禁個制模擬左佢算

其他隊醒就mark實son kane我地就等收皮

CCV 邊有咁好技術

A4傷幾耐
下場聯賽對痢仲出露當就GG了

其實強強對碰講真
輸唔緊要

最緊要你對中下游唔好失分就得

改名啦屌你

英冠仔有兩次差d老烏 幾次防唔到傳中
好一般

雖然話就話1分收貨
踢到咁真係訓教好過

過左期 無效

FPL寫佢12月先得

Hi Sonaldo

May the best team wins EPL

失分排名榜

1）熱刺 -9
2）李城 -9
3）利記 -9
4）維拉 -9
5）車仔 -11
6）曼聯 -11

真，反正我哋主要目標都係前四

下場咪十二月⋯⋯

阿狗特登買返黎就去屠熱狗

對阿狗都要Rodon+Dier

今場老豆係一分目標，空龍都唔能比射！

12月中，睇下對猁出唔出到

真

出Tan或黑山算啦

摩佬呢場防反都打唔到

我睇法係 兩隊打默契波

贏波個陣唔見呢d撚樣出黎吠
守和一場就淨係識屌

Groin Injury - Expected back 19 Dec

作客車1 分收貨 對面最危險都係自己中堅自爆
但最後lo 個野真係好燥

阿記無TM
Rodon應該後備

我諗夾耐啲會好啲
如果b23真係穩翼鋒正選嘅話

L18個問題要踢多啲先得

901
邊有波

最好最少都和啦講真
輸嘅話就6分波

可以試下tan但係黑山我唔覺得好幾多，陣間又爆俾對面美羊

輸一定暴動 阿狗而家個種廢真係唔係咁簡單

擺明鬥守

曼聯依家又上番頭7

有D山

最多霸氣出tan + Dier

我無屌呀，我平常心
有少少開心
本身真心覺得會俾人456

下場推黑腸打中堅

第一下荷B射門咪反擊
但之後成場啲所謂反擊都係on99

龍都唔撚中

要不是隊長神救

臭最近好似踢得唔錯

下半場一球都無撚射過真係肉酸左D

唔係你呀 講個乜撚野4B區

岩岩講句咩「熱刺幾時要打呢d波」
呢場壓上去攻比人456左啦

問題係荷b射波太差

講就易

Lo嗰下完全唔知佢想點
目標又唔係牙傾又唔係Lucas
情願佢自己射冇咁嬲

睇番黑山你就想要rodon 了

其實rodon都唔係咁差嘅
啲passing順過山同坦好多
下半場幾柒個下

b仔第一球反擊起碼都要中龍 唔知佢射乜鳩

btw 其實個文迪都真係幾勁

我地識壓上去踢就好囉

佢地波比傾仲好

仆街阿出得返雷斯

摩佬似轉咗b仔踢聯賽lm歐霸 b仔其實差最尾一腳我覺得佢踢得還好

我諗你係講小妹

都見慣晒 平時對弱隊嬴緊一球都會咁守

今場dier都好恐怖 勁多醫院波

對面個龍好撚勁 啲傳中差小小佢都收晒 佢又好少輕出比人拎到波 好難用傳中入球

咁撚尷尬...

總知唔好買熱刺

太遲出LM

荷b邊爆到成場

睇落lm依家踢son嘅後備
荷b做右邊正選 bale就後備

son(lucas) b23(bale)咁

從來都係恐怖師

似dier 成場好得 突然自爆一兩野
兩個dier 打中堅

[英超live] 作客車路士1:1完場，今場波明搏一分戰果合理。今季對big6暫時兩勝一和表現收貨，下場主場打D中下遊球隊更加唔易食，球隊繼續努力，COYS!!
-Leo

對面個龍同sliva個踢法好夾
加個掃蕩型防中就殺曬

無錯 小禁區範圍傳中佢完全收晒
臭個腳冷箭遠射佢都訓到

如果短手仔仲守緊龍 呢場應該有波入

佢目標係上半場入球 下半場為一分

開始現形

想比佢用波但放佢左中堅，d左腳長傳睇到想死

因為留嚟拖時間用

隻黑鬼高波好撚勁

手短一早比臭入左啦果球

臭個下
如果係短手
入撚左啦

軌真係好彩咁都執到件勁野 出kepa我地贏撚咗啦

希望可以百屌成材
起碼佢都有埋門

Son 專剋雷斯

無啦啦玩長傳以為自己係Thiago？

長短傳都唔夠準 攞命

B 仔協防好好 盡曬力

其實今場功臣係艾巴咸

原來之後對利作客

對家全勝

等輸啦

偽迷摩

中堅版派路（自以為）

屌你老母當人地啲龍on9
出kepa臭嗰球都唔會輸啦

荷b今場最生 對面唔係重點睇佢 佢所以有好多機會 但都冇end product

1:1

摩應該覺得b 仔做到野成遲換佢
仲要有黃

屬性係幾似 得防空突出d

無END PRODUCT同LM無咩大分別
防守可能重無咁落力添

佢背身護波走動都唔差係差最後一腳 冇end product佢其他野做得幾好都冇用

問題真係把握力

如果bale有態佢應該取代到b仔個位 隨時入幾球了
可惜轉左打golf

我諗起紐卡素名宿
巴屄佬祖亞靈頓

jose moonrinho 教多年好躝

Bale就算有態

但覺得佢年紀同硬淨席頂唔到全場

紐狗專出明叔
艾你老味
頓哥

其實今場bergwijn 仲生過Kane son,
長遠b 仔要用多D

B仔今場協防都做得唔錯，LM好在落力去做單防

bale有態就唔駛煩

隊長撲Mount嗰球都好靚

荷b幫人製造chance嘅action
好似係熱刺最多
但唔記得係上季尾定今季

Btw 上次0-0 係幾時

飛死角都救到

咁遲早都要打架啦 希望趁住對面後防傷哂有得打下啦

Bale 有態都未必協防得好

好似係今季 但啲big chance佢入唔到就好易記得

好似上季季尾

佢有態都唔預佢會防

只限解決進攻問題 防守就唔駛諗啦以前冇而家都唔會有

曼個邊笑鳩我哋xG 得0.1

今日凌晨結束的一場英超第10輪比賽中，熱刺客戰0-0悶平切爾西，據統計，這是熱刺近7年來首次連續三個聯賽客場保持零封。

咁埋門都係少林好啲既

其實佢又唔係想像中咁0防守，R霸對google 隊時都有做協防

記得avb 有場佢踢左閘 半場都係移前佢搵番湯根打閘

在熱刺對陣切爾西的上半場比賽中，法國中場恩東貝萊共完成4次過人，在雙方所有球員中排在第一。

其他球員中，熱刺方面奧裏耶完成一次過人，孫興慜則有兩次。切爾西陣中只有芒特成功過人兩次，其他球員在上半場均沒有成功過人的記錄。

除4次過人外，恩東貝萊上半場還貢獻了1次搶斷和1次攔截，並阻擋對方一次射門。半場結束後他以6.84分在兩隊22名球員中位列第二，第一高的則是他的隊友奧裏耶(7.06分)。

摩佬啲波就唔睇xg嫁啦

xG 咪即係肥普 踢得好但贏唔到

重點中下游球隊

想食牛腩麵

在英超第十輪的一場焦點戰中，切爾西在主場0-0戰平熱刺，賽後熱刺球員羅頓接受了媒體的採訪。

“斯坦福橋是一個很難征服的地方。我的英超首發首秀曾是我的夢想，現在實現了。希望我能從中學到一些東西。他們是一個很好的對手，我今晚我們踢得艱難。”

“這是一場重要的比賽，你面對的是頂級的球員。所以會出現失誤，但我會從中吸取教訓。”

比次機會啦阿sir

煮個杯麵你實唔實牙？

三碗半牛腩麪一百碟

呢個真...估唔到暫時我地全英超失波最少。

因為對西咸連失3 球印象太深刻

中文老師死全家

暫時失9球，
0-79分鐘：失4球
80-90分鐘：失5球

3-3 1-1

好撚惡

所以平安鐘叔叔復出,Pin 頂係應該的.

個場真係癡撚線

香港腳羅里士生性病

腳係九聲
生係一聲
性係三聲
病係六聲

請重作

生性病食屎狗屌你老

講野咪撚講咁深喇屌 鬼睇得明

都話生性病係一三六聲

下個禮拜打scum又係呢個時間

講緊天籟調音法

你講返中文先喇 我地點溝通

Jose Mourinho:

"My dressing room is not happy. That is the best thing that happened today. We are not happy. It is a complete change of mentality and personality. We are not happy with the draw at Stamford Bridge."

摩佬：Speech 100

科夫狗屌你老母臭閪

屌你老 講講下中文無啦啦貼英文 科識閪睇呀

佢地不嬲出名反摩明明對車攞住一分lead住榜首，打下游球隊搶分不知幾正路

Daddy2年前點名嗰班球員就係佢地依家日屌夜屌嗰班，你都咪話唔諷刺

重有1日榜首坐

你有咩問題

但其實摩佬買人幾好噃
你睇我哋今年

阿個邊已經諗緊買邊個邊個

on9
skriniar >>>>>> rodon
dybala >>>>>>> lo celso

我識中英日閩越
學緊法文
你想我講邊樣？

科睇西班牙文

skriniar係四個rodon
dybala無計佢唔肯嚟

食屎狗

作客史丹福橋無問題 覺得唔計anfield 最難打

kepa >>>>> lloris

Anfield應該俾Jota射死

其實King Power都好撚難打

鏝主場都唔易打

牙寶

佢球球都好有火

史丹福同anfield 和可以接受啦
如果摩佬係aim冠嘅話

但其他就要食哂

咁係因為熱刺啲人聽教聽話，son同kane 好波但低調，熱刺又無咁大歷史包袱，咪岩哂daddy胃口囉

Daddy喺曼一買伊巴普巴都好正路，但伊巴一走條柒頭普就即刻玩野。

家陣最壞係咪阿里

Dele始終覺得唔係性格問題

原來狼隊買咗斯美度
佢又肯去嘅

講真，首先要望Kane同仔健健康康今年武肺真係會擔心。

自己真係好想見到daddy再捧英超

狼隊=葡萄牙國家隊
又文迪斯

我覺得似係
佢上幾季都無咁差
摩佬啱啱嚟個陣做埋契仔
但肥當同Lo慢慢打起佢就被邊緣化

文迪斯同摩佬咁熟都淨係彈個嚇敵嚟

肥當同Lo係依個位需求嘅野好過Dele

Dele就已經爭唔贏啦

隊長格

買到佢真係好彩

所以坐緊但除咗性格之外，阿里決定真心慢，點睇都唔似啱打反擊。更加重要嘅係daddy對唔啱用嘅球員係會直接放棄，好少會培養

所以要靠阿里自己成才

我見摩佬對阿里都幾好，應該仲有得救
摩佬連科夫都續完約先租走

好想睇以前多哥 kaboom 阿蘇 個d 友面對daddy

Dier:

Mourinho on Rodon: "To work with Joe has been a pleasure and it's just a shame he can't play in the Europa League. His biggest game before this was the play-offs. He did very well though. Just one mistake but Eric Dier made lots of mistakes in possession."

熱刺會日日上體育頭版

占美利斯

無事嘅

睇唔到

真 入廠

龍仔

諗起mason

阿迪達cls

奶共

下場聯賽一定要贏

so cold

悶

即係下場

上場睇返理性分析，佢走位都係幾靚的

傳晒俾人地

阿里最大問題係唔穩定

熱失分所以今日咁凍？

我熱！！

其實頭十嘅分數差好少，一兩場就可以唔同晒

十弟熱

果場諗起都嬲

所以對中下游唔失得分

我熱素來有英超華陀之稱

精華

琴晚睇住Rondon嗰球，一彈地就叫「唔好呀，唔好頂呀」

點知佢真係頂返去，屌 成件事好Walker

好似麥佳亞嗰下

ali係咪以後英超唔會出?

尋晚出佢輸咗啦

佢邊肯好似肥當咁撲波，又無肥當嘅護ball 能力

咁尋日佢可以換b仔喎

摸奶好過啦

是但一個都好
我就黎反b

明明打過中場

冇人識你喎

呢球嚇鬼死

差啲變咗改變戰局嘅球員

對鏝都仲ok，係尋晚唔知搞乜

冇Toby睇住真係以為自己派路

“仲唔輪到我”咁閪樣

對富咸輪換可以出

B仔真係要練練finishing 有幾多靚機會射唔到都無用

陣間出佢連富臨都贏唔到我實恥笑

無finishing就做返後備

亂嚟

明叔足球：
撚伯>蘇b>阿迪達

請會員科找數

過左期效

你老母比狗屌 生左你

Weak

抵你黃潛都無正選踢

你呃負評？

走數科

回覆留言/負皮既
你地好大可能已經犯左國安法

雜總老母個臭閪比我中出左 驚閪

皮已負

學賓州

🇵🇹Spurs head coach José Mourinho has fiercely played down talks of Tottenham Hotspur being in the Premier League title race this season:

🗣"I cannot say in English, we are not even in the race, we are not a horse. We are just a pony."

#THFC #COYS #CHETOT

屌你老母呀

瀨屎李城名宿生日

個樣攰到

踢完波再要專登影相

黑面

G持

睇返條精華片J下先

抵我改佢個名

【Now Sports】林柏特在車路士被熱刺悶和後，直言只有該隊踢得進取。

論入球機會，以曼治下半場的妙射被羅利斯奮勇最接近入球。林伯續說：「我們嘗試繞過他們，嘗試傳中及施射，但不容易。你得嘗試阻止他們的反擊。」

「顯然當熱刺面對這類型的比賽，嘗試適應這組織並作反擊，領隊（摩連奴）那樣設定。」林伯賽後與昔年恩師摩連奴並沒多說半句，只是禮貌示好就各自離開。「我們是主隊，想掌控球賽，我們做到，只有一隊在比賽大部份時間那樣尋求，就是我方。」

簡迪 施華雙夾

期待可以踢滿90分鐘

u21 輸比李城5－1
又rose 又white 又 devine 又clarke 都搞成咁

我地u23個領隊好撚廢
fm次次第一個開刀炒佢

不過4球下半場失

肥花

0:1

富咸癡撚線

李城

0：2

熱刺慘坐榜首多一個星期

可能下半場入九球呢

可能講兩講又燈到反cup

35分鐘入9球

Spurs draw Marine FC away in the FA Cup, who play in the Northern Premier League Divison one. The magic of the FA Cup!

#COYS #THFC

第8級聯賽
google左佢地主場 set唔set到cam做直播都成問題

一定會直播 呢d焦點賽事黎
Magic of the cup 嘛

李城失分 多一個禮拜榜首坐 搏到車仔戰略性一分好重要
如果上場輸波 魔鬼賽程之下心態壓力都會差好遠

Marine 第一輪係淘汰Colchester㗎

又要主場fans開twitter live

其實真係要播，難得有機會見證第八級球隊守和+互射12m贏第一級球隊

宜家無球迷入到場 要屌你坐後備開live先得

認真 出u23隊應該都夠踢有突
efl trophy有部分英超u21隊都夠打英甲英乙

學界踢蒲崗村道都set到啦

可唔可以講下依家球員既 nickname 點黎，好多人其實已經甩左搭唔到咀

佢個場得一邊龍門後面有看台 其餘3邊都冇

點解叫咸濕
點解叫咸濕
點解叫咸濕
點解叫咸濕
點解叫咸濕

日經

佢真係好咸濕

點解咸濕

佢私人品牌係賣情趣野

點解要賣

搵食啫 犯法啊？

賣啲咩
賣幾錢

想入貨？

科花名叫弱智
靴花名係垃圾

我愛摩佬

整理一下大家嘅花名兼訓解（歡迎補充）
Goalkeepers
1 -Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
隊長、洛神、醉酒佬、醉拳（上年醉酒駕駛被判罰）
12 - - Joe Hart 祖赫特
早嚇、又吸世界波
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
艱辛
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼
白人

Defenders
2 - - Matt Doherty 度靴迪
敵嚇
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
龍仔、楊丞琳（粒墨）
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
A4、兔比
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
黑山
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
Rondon
15 - - Eric Dier 迪亞
華陀、瀨屎（聯賽盃踢踢下去咗屙屎）
24 - - Serge Aurier 奧利亞
臭
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
Tan子
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
BD
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
寶寶、食屎（會員問題）
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
英格蘭小白、英格蘭沙維
11 - - Érik Lamela 林美拉
七嫂
17 - - Moussa Sissoko 施素高
素素、塑塑、屎塑膠
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
Lo
20 - - Dele Alli 迪利阿里
拳王
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
芬仔、荷B仔
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
肥當
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
兒子
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾
大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼
球霸
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
LM
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯
咸濕（之前傳佢有春藥品牌V72）

真熱

斯素low
斯素高

Hugo Lloris 中文系食屎狗

Hojbjerg 中出即飛賤種狗

Alli 第十二人

七嫂正

white緊係叫白仔
Lm緊係禿頭

冇科？

食屎
差啲唔記得咗
咪走數好喎

邊科

通識科

冇咗啦

紫狗自己都走數狗
五十步

常識科

係無人識科

利申 諗左成個星期

關我咩事

黑素 白素 禿盧 古龍

trippier 狗

仲嫌自己唔夠霉

Marine FC manager Neil Young on drawing Spurs in the FA Cup:

“Fantastic. The England captain, the Welsh captain, Jose Mourinho. To pull Tottenham Hotspur out of the hat is a fantastic feeling for the football club."

#COYS #THFC

12m

12m不如我熱要返 攞黎專踢歐霸 同做堡堡後備

20m 一年變 12m, 再多一年變2m

隊波 和 高車士打
高車士打 和過 熱

三隊實力相若

驚係合理

識驚嘅先係真熱

留意返高車士打個場係俾對面撳屌

12m係平，但都要賣到rose 同gazza先有錢？

rose賣唔到 1月就免簽走得
賣gazza都唔夠位reg

最有可能賣係Alli

屌皇馬打歐霸？

會唔會連歐霸都冇得打

要皇馬再輸 國米贏曬

啱啱睇咗一陣皇馬 費都唔知講咩

廢到

龍龍唔好回家

Bale心諗：走得摩無鼻哥

返去皇馬冇人買火腿比你食架

回家都無用啦 套戰術都唔知做緊咩
睇唔透
班球員睇落都唔想贏

呢個真 所以跟我一齊講 我愛摩佬

支持daddy下季返皇馬

國米

唔係傳買傻B咩

嬴晒有機出線

皇馬係都要落黎同我地爭r霸

燈

下場如果國米贏而皇馬輸埋就直接第4

皇馬嗰組好亂

兩隊都一定要贏last

勁似d港女唔知足 老左要搵個文員仔埋單

炒施丹，龍仔咪有可能返去囉

好奇一問點解lml叫七嫂？

有個會員迷lml叫七公

七公成日屌佢 仲唔係七嫂

仔都有2個了

點解A24叫臭

奧利亞速成會打做臭利亞

佢仲名叫crazy / 痴線

Foyth (走數狗）

psg或者rb打歐霸都好驚
話說正式比賽冇對過psg

冬天買埋傻b驚閪

沙比剎？
其實如果佢嚟係頂邊個個位？肥當？定素素？

邊會頂到肥當個位
係素素個位嫁啦

真係買到先算

toby

其實沙比剎係邊類型嘅中場，一路以為佢係肥當嗰type

有冇人知契仔賓又咩事？？

不嬲性格有事

好似脆狗咁

偏向全能，有啲遠射，出波同視野都唔差，防守幾好又勤力，一開始係踢翼
但技術唔算叫好好

摩佬話傾哥傷咗

Mourinho on Kane: "I'm not going to tell you the nature of his injury. I think he has a good chance [vs Arsenal]. I think he's going to play. That's my feeling."

傾嘅極限已經到咗 係時候輪到我咸濕發揮

講到佢出場屌人屎忽咁

咸濕都有份傷

應該係d輕傷者

Bale係咪要發揮佢嘅九號

熱刺9號

toby咁快可以復操

我係熱狗啊屌

Harry Kane: England captain says kneeling for Black Lives Matter remains vital

白奴黑奴

出口術姐

Ryan Sessegnon is Hoffenheim's player of the month! 🙌 #THFC #COYS

加油呀唔撚想再見到BD

屎屎同省略都有好表現

樂仔都幾好

咁科夫呢？

今日唔見龍仔發癲有啲唔慣

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

下年回歸頂番楊丞琳

樂仔對布力般可摸耳手下留情

有時打左中 有時打左閘 定左位未

基奧特大四喜

紫狗日日都大四喜無人講？

psg嗰組 邊隊落歐霸都死

@丹尼羅斯

點睇前愛將用嚟換wall

今個月啲賽程 齋睇都攰

如果上場對熱狗用基佬正選，熱狗應該仲哭喪緊

唔洗撐果隊賤種隊幾好

Rodin比人頂撚死左 怪腳會入左

叫丹尼都係賤種狗

曼聯

球迷有福

大清>Toby

依家知我熱咩料啦
我地係車仔主場都力保不失

科>>>>>rodon

找數未

傾同咸濕無train, 咁今晚大師兄踢中鋒？

Scarlet

Fucking ball
杜 黑山 坦 賓
榮 Lo
Clarke 拳王 Lm
大師兄

hat trick吧大師兄

事但啦出咩人都食撚滑啦

唔好咁痴線啦
前年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連紅星都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

平常心🙏

轉過頭輸俾第八組別

熱刺唔需要無鬥心既球迷

好彩我場場都搵人屌

屌 原來早場今晚

假熱啦

唔係掛

皇馬上場歐聯不敵薩克達之後，已經瀕臨出局，加上西甲成績亦未如理想，西班牙傳媒指，皇馬教練施丹如果喺未來3場大戰失利，就會被炒魷，並由前熱刺領隊普捷天奴接手領軍。

巴黎啦
杜曹炒唔炒都走撚硬

肥普搞唔搞得掂皇鹿個更衣室呀

以佢個格教王馬衰硬

我凍呀

CV無野睇wow

攬住我

gay

Tottenham XI to face LASK:

Hart, Doherty, Sanchez, Tanganga Davies, Hojbjerg, Lo Celso, Ndombele, Son, Moura, Bale

竟然用到lo同ndom同場黎幫bale搵狀態

咸濕真係慘

咸濕有傷

似想快d半場kill game

是但傷個都大撚鑊

bale咁都無波入可以去捐器官啦

如果今晚快樂巴出黎叫我熱真係想反面 凍到傻仲要起身睇波

我唔夠熱

今晚我哋咩比賽都好 淨低嗰場都要岀奶力踢
相反scum由第一場開始已經全b team踢都輕鬆首名 唉on99

期待七嫂出關

原先唔諗住睇 但中場出齊寶lo肥當想睇下咩料

人地B隊勁撚過A隊

大師兄翻嚟喇

大清要揹飛啦係時候

我凍！！！！！！

預計贏兩粒

你攬女仲話凍

個陣少怪

都係4-3-3

Hart
Doherty, Sanchez, Tanganga Davies,
Hojbjerg
Lo Celso, Ndombele,
Bale Moura Son

我估大清都係打右 摩拉打正前頂頭鎚

根據上年冇kane個陣
Son會前

Son冇得抖

係囉我以為出芬仔

Bale呢場無入波無助攻嘅話

個中場線⋯⋯摩佬放棄咗鄰居個場？

尻踢都贏啦

又幫鄰居做華陀

今晚中前場決賽陣（除傾）

寧斯好勁咩

講波做咩鳩

終於唔使見到dier

所以後防咪全副選

呢件波衫真係好差

前面入幾多後面失幾多陣

掛住打機差d唔記得睇

好凍啊

對面好進取

對面㩒屌了

好暴力

係咪又可以睇人入世界波

成班假熱

好撚凍

用到咁盡 遲啲son傷真係唔好話冇運

LM9帶

14度熱條毛

輸未

連續2下

廢撚到比人禁屌

俾人㩒住嚟屌

對面啲攻勢仲勁過車

歐洲冬天算熱架啦

LASK都要平安鐘

泊得多巴士唔識控住個波慢慢猜

對面超高位

大師兄掂到波未

廢老勁撚慢

今日肥當廢撚到

睇到佢哋個場 我凍上加凍

對面勁到

班友好凍？

啲人係咪凍到開唔到機

feel到今場無得換人輕鬆踢

係咁聽到有人嗌好

對面十上十落好癲

黑山個腦一定係

HART可唔可以屌一屌佢

比人迫兩下就交失

屌你老母又下下大腳鳩黎
戇撚鳩

2隻中堅啲forward pass差到

點解可以咁廢

呢個真. 似係死埋機

大敗吧 熱狗

班友廢到咁似會輸

踢緊咩？？？

成班未一齊踢過咁撚樣

又西波

衰撚個街場

依家完全唔慣前面冇支點

this is 熱刺

肥當無態未撚出啦

咁撚閪嘅

大師兄呢幾下

大師兄做多啲啦

做假熱轉一轉台

tan子啲長傳幾好

條防線戇鳩鳩

A米仲廢過我哋

呢度似bd/tan子派膠

成隊反應有啲差
係咪真係凍到鳩撚左

熄咗機啦

黃潛繼續係我科正選

些路迪個Edouard FM妖人嚟

bd件廢西連奧地利野都守唔住

Joe Hart終於無俾人入世界波

Moura 先係真hang機

嚟咗歐洲咁耐
都仲驚凍

傻西山狗

山

山狗負資產

黑山單核cpu 顧得住收埋手就唔識解圍

Lo 踢 ssk個個位真係唔得
唔夠硬

唔剷雪都咁
剷雪個啲咪仆街

joe hart係咁斬比mola 爭頂係咩玩法

中間傳波 塞死

上年無kane個陣都係咁

連對奧地利野都柒

咁撚樣都黃？？？？

準備N場不勝，摩佬變摩狗？

只要 兒子 同 moura/大師兄 其中一個調位 就會好踢好多

成班矮人玩傳中波

和波都出線

屌你lm咩射波嚟

但依家有bale唔撚斬

米蘭2：2

屙尿咁

son中間！？

因為bale斬

上年都係咁

踢假波呀？

要佢做支點

嚇敵唔撚郁

上年證明效果一般

艾格斯坦之前係咪踢德甲
認得佢個名

係 個旁述咁啱講緊

咪撚再擺兒子做正前啦屌

兒子同lm撞哂位 分分鐘出scarlett打正前仲好

巴爾個邊納緊涼

半場收丼寶仔畀佢哋留力 呢場守和算啦

近幾場最差

雲達嗰個中場個細佬
借過去

出幻幻會唔會好啲

呢個好似係細佬

無寶點守
有寶都俾人㩒屌

希望摩佬會聽我地講

Hart

屌你巴爾鳩派

細佬
阿哥係中場

右路咁空嘅

鳩撚個街場啲背心阿叔

嚇敵唔得

北京波精神

btw原來Lask排第2
爭RB 2分

摩佬連登acc係？

普巴

本來都少踢仲要同bale夾

啲講波佬係咪以為呢個係歐聯

打排球

Bale到底做乜春

Bale又唔回防

咩料啊。。。

旁述叫bale再省落對面隻手多次

今場又輸撚死人

等對家兩黃一紅

bale唔係踢歐聯㗎咩

對面防守咁撚性感連一腳中龍都無
廢撚到

佢哋係咁講Lask排第三都可以穩踢歐霸

dllm bd

我真係唔知點解咁犯賤凍到hihi睇閪波

傻咗

I share the account with son
Maybe second half listen to lihkg jai

個人做草皮 減速既個波 屌

飲住熱野睇啦

bd

想熄MON

叫佢屌住西取暖

打機算

駛撚屌，已經俾lask屌緊

屌你黑山輕機

中圈位控唔到波

肥當啲波真係好怪. 咩姿勢都有

就快比LASK中出

對家有啲sense

我哋前面個三個啲位想點

Amazon今年有無拍片？

Nothing & nothing！

好凍啊
又西波

摩：素素個位要買人

三個錯撚哂 無咗傾哥無人識派牌

成埸波就係龍門大腳->搶唔到點->比對面攻 無限loop

坦比啲波下下要黑山回後追
前場啲反擊默契勁差 冇Kane真係冇key pass

三個中場搞笑？

好心無傾哥就慢慢組織向前啦

所以唔應該 ndom 同 lo 一齊出

傳球成功率有冇五成

前面六個都戇鳩鳩咁

冇傾鬼有組織 真十號呀傾

趁而家練下咪幾好

唔係派牌問題啦
3個都hold唔到個波

依家同狗玩飛碟咁
個波就不斷向前飛
但3隻狗係咁接唔到

一直都咁話架啦 佢地兩個撞哂位

嚇敵戇撚鳩

換Winks？

對面作客果場己經好撚醒 玩high line裝越位裝左好多次

又係世界波

又輸世界波

世界波
joe hart

屌你嚇敵

屌你又吸世界波

又joeharted

其實今場摩佬 係諗住練joe hart
大家睇下

痴線波

輸鳩埋
廢西摩狗

嚇敵個下傷就無計嘅 唔好彩囉又世界波

Joeharted

出咗

無啦啦訓低輸反擊cls

打緊機比人入

杜中肺炎未好返！？

笑話

屌你30碼落葉球都可以食到

咁都撲唔到cls

Dllm想訓覺

左下角必入

係咪凍到唔識踢波

我好凍呀

搵bale踢正前好過啦 兒子邊次搶點係得

呢種波好撚柒難救架on9

中人唔算世界啦

成班唔想贏就係咁 仲要成班唔識攻都唔似追得返

點撚救啊彈地波

桃哈多唔敢起身
驚俾人打死

嚇敵 嚇特

唔失波唔識認真踢

當年脆嘅伎倆

又比對面high line撚狗

Is
大清頭鎚好好多

早嚇慢撚到

中間出兩件控球中場
但係下下大腳
屌你老母西

屌你老母你skip中場就咪撚出曬18 28

換個scarlet睇下hold唔hold到下波仲好
摩佬啲波 冇人係前場控到波
有咩球員都冇咩大分別

又話一分出線

祖嚇唔關事啦
係嚇迪廢

屌你交落人群癡撚線

[COYS - 捱凍陪你睇閪波] 熱刺球迷吹水區256

12碼

十二碼

對面排球隊咁下下用手

-6

真
出齊依2個
但斬比2邊

唔靠12碼唔識入波

鐵人28

咪係囉 仲要彈地

有pen

1001

miss！